巴西有個球員叫比卡超

頭先睇華斯高比分見到 發現新大陸

佢後備入替個領隊係咪會大嗌
i chose you pikachu

係咪花名黎炸

Come on pikachu

呢鋪真係出黎啦比卡超

pika

連人帶波通坑渠

出嚟啦比卡超

比卡超，同我出電光石火

皮卡丘

比卡超 避開

幻想到佢比人foul完，會指住人鬧pika pika

出黎啦皮卡丘

應該係類似卡卡個種ge花名 巴西人特別多
例如比利 卡卡 都同本身真名冇關

原來條友真係鐘意比卡超先改自己花名做比卡超

比卡超，用十萬伏特